係街見到d高大男有時真係抬唔起頭

落樓下食野
攞左飛
係度等
咁有幾個係度等緊
高過自己
都唔係問題
有時係街見d中學生
打波個d
高自己成個頭
正常
通常一代高過一代
但有時d大過自己既
上一脫人
自己都高唔過佢地
有d仲要係女人黎
師奶中女
就好易心理唔平衡
但又可以點

你自卑

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

咁樣
打字會
有型
d
咩

有幾矮呀你

Bruno Mars都係1米65
人地一樣係SUPER STAR
你自己慢慢自卑 成世抬唔起頭

屌
你
出
post
都
幾
密
架
喎

o

K

same for you bro

樓主想篇文高d

高
一係騼9長啲
一係塊閪闊啲

原
來
係
咁

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊